馬鞍山六旬翁拒戴口罩行超市 發難襲警被捕

警方昨日於馬鞍山以涉嫌襲警拘捕一名60歲男子，有一名警員頭部受傷送院。

警方昨日下午2時許接獲馬鞍山恒安邨一間超市職員報案，指一名中年男子在超市因拒絕戴口罩而與超市職員爭執。警員接報到場後勸諭涉事的葉姓男子戴口罩，惟葉男情緒激動，不聽勸諭，更揮拳襲擊一名男警員的頭部。警員隨即制服葉男，並以涉嫌襲警將其拘捕。

被襲擊的男警員清醒，其後被送往威爾斯親王醫院治理，案件交由沙田警區刑事調查隊第九隊跟進。

source: 頭條

惠康？

勇武

唔知依件襲警又判幾耐

狗咬狗

屠龍

頭部受傷=爆暗瘡？

情操高尚

熱愛社會

唔戴口罩兼者永遠有篤濃痰吐唔出，製造噪音

叔一燒d fd??

恐懼撚專支持政府政策

陳雲又中晒

手足

廢老好黃

屠龍既一代目隊長

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

六張都打到個曱甴頭

點解唔出速龍 打細佬老人最叻